# Uploader image on AWS

Nalezy uzupełnić dane w service yaml:
- amazon_key
- amazon_secret
- bucket
- region


****Generalnie użyłem DependencyInjection tak, aby mozna bylo wstrzykiwac zależności przez yamla i tworzyć odpowiednie obiekty za pomoca konstruktora.

Użyłem biblioteki aws/aws-sdk-php

Starałem sie jakoś tą biblioteke obudować, ale powiem szczerze, że było to pisane na "szybko".
Najwięcej czasu spędziłem nad odpowiednią konfiguracja z AWS****

PSR ma wiele do życzenia. Gdybym miał więcej czasu zrobiłbym lepiej. :)

Pozdrawiam.


